市道唔好新年仲加價

咩邏輯嚟
睇嚟個市道都唔係咁差

你都on9
邊度市道唔好

之前班友係咁嘈嘈嘈
又叫人放寬限聚令

而家又走去加價
睇嚟都唔係咁差姐

買樓排撚晒隊
Donki 又排撚晒隊

反智社會 明明個市仲衰過沙士

個市好好 wo
donki 好多人
返工搭車又係咁迫
身邊無人失業兼跳槽升職加薪買樓結婚
公司 expand 緊請極都請唔到人

業主唔係咁諗

朱門酒肉臭 路有凍死骨

香港人最叻扮可憐搏同情架啦，真係咁多窮人咩

今年初一都多左食店開

根本係窮人借機掃事